<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="button_show_changelog">Changelog</string>

    <string name="title_action_about">Über</string>
    <string name="title_about_dialog">Über EnigmAndroid</string>
    <string name="description_text">EnigmAndroid ist die Implementation einer Simulation der Enigma Maschine.
    Die Enigma Maschine ist eine in den 1920er Jahren entwickelte Verschlüsselungsmaschine,
    die unter anderem im zweiten Weltkrieg von der deutschen Wehrmacht eingesetzt wurde,
    um geheime Nachrichten zu verschlüsseln. Es gab mehrere verschiedene Enigmamodelle.
    Zur Verschlüsselung wird jeder einzelne Buchstabe elektronisch
    durch eine Reihe von rotierbaren Walzen geleitet, sodass nach jedem Buchstaben ein anderes
    Verschlüsselungsalphabet genutzt wird (Polyalphabetische Substitution).
    Die Walzen konnte man aus einem Set von 5 Walzen wählen. Zusätzlich gab es ein Steckbrett, an dem
    man Buchstaben von Hand vertauschen konnte.
    </string>

    <string name="title_section_how_to_use">Bedienungsanleitung</string>
    <string name="section_how_to_use">Um einen Text mit EnigmAndroid zu ver- oder entschlüsseln, wählen Sie zunächst das entsprechende Maschinenmodell aus.
        Sie finden eine Liste, aus der Sie wählen können in den Einstellungen. Tippen Sie dann den Klar- oder Geheimtext in das Feld \"Hier tippen\".
        Wählen Sie anschließend je nach gewähltem Modell eine Umkehrwalze, sowie weitere Walzen aus. Legen Sie außerdem die Startpositionen der Walzen fest.
        Zuletzt können Sie ggf. noch einige Steckerpaare auf dem Steckbrett festlegen, oder die Verkabelung der Umkehrwalze ändern. Tippen Sie dazu den
        jeweiligen Button an und verbinden Sie die gewünschten Steckerpaare, indem Sie im sich öffnenden Dialog nacheinander jeweils zwei
        Stecker berühren. Falls sie eine Verbindung trennen möchten, klicken Sie einen der betroffenen Stecker doppelt an.
        Optional können Sie außerdem auch noch die Ringstellung definieren. Öffnen Sie dazu das Optionsmenü und wählen Sie den Punkt \"Ringstellung\".
        Haben Sie alle Einstellungen getätigt klicken Sie auf den Button \"Ver-Entschlüsseln\".
        Um die gewählte Konfiguration der Enigma Maschine per QR-Code zu teilen, wählen Sie den Eintrag \"Teile Konfiguration per QR-Code\" aus dem Optionsmenü.
        Um eine per QR-Code geteilte Konfiguration zu scannen, wählen Sie stattdessen den Eintrag \"Lese Konfiguration aus QR-Code\".
        Außerdem können Sie eine Konfiguration aus einem Schlüsselwort generieren, oder wiederherstellen, indem Sie dein Eintrag \"Konfiguration aus Schlüsselwort\"
        wählen und im erscheinenden Dialog entweder ein beliebiges Wort oder den Inhalt eines QR-Codes (\"EnigmAndroid/…\" eingeben.</string>

    <string name="title_section_developer">Entwickler</string>
    <string name="section_developer">EnigmAndroid wird entwickelt von: \nPaul Schaub</string>

    <string name="title_section_disclaimer">Disclaimer</string>
    <string name="section_disclaimer">THIS SOFTWARE IS PROVIDED BY THE COPYRIGHT HOLDERS AND CONTRIBUTORS
"AS IS" AND ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, BUT NOT
LIMITED TO, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR
A PARTICULAR PURPOSE ARE DISCLAIMED. IN NO EVENT SHALL THE COPYRIGHT
OWNER OR CONTRIBUTORS BE LIABLE FOR ANY DIRECT, INDIRECT, INCIDENTAL,
SPECIAL, EXEMPLARY, OR CONSEQUENTIAL DAMAGES (INCLUDING, BUT NOT
LIMITED TO, PROCUREMENT OF SUBSTITUTE GOODS OR SERVICES; LOSS OF USE,
DATA, OR PROFITS; OR BUSINESS INTERRUPTION) HOWEVER CAUSED AND ON ANY
THEORY OF LIABILITY, WHETHER IN CONTRACT, STRICT LIABILITY, OR TORT
(INCLUDING NEGLIGENCE OR OTHERWISE) ARISING IN ANY WAY OUT OF THE USE
OF THIS SOFTWARE, EVEN IF ADVISED OF THE POSSIBILITY OF SUCH DAMAGE.</string>
</resources>
