<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="button_show_changelog">Changelog</string>

    <string name="title_action_about">Über</string>
    <string name="title_about_dialog">Über EnigmAndroid</string>
    <string name="description_text">EnigmAndroid ist die Implementation einer Simulation der Enigma Maschine.
    Die Enigma Maschine ist eine in den 1920er Jahren entwickelte Verschlüsselungsmaschine,
    die unter anderem im zweiten Weltkrieg von der deutschen Wehrmacht eingesetzt wurde,
    um geheime Nachrichten zu verschlüsseln. Dabei wird jeder einzelne Buchstabe elektronisch
    durch eine Reihe von rotierbaren Walzen geleitet, sodass nach jedem Buchstaben ein anderes
    Verschlüsselungsalphabet genutzt wird (Polyalphabetische Substitution).
    Die Walzen konnte man aus einem Set von 5 Walzen wählen. Zusätzlich gab es ein Steckbrett, an dem
    man Buchstaben von Hand vertauschen konnte.
    </string>

    <string name="title_section_how_to_use">Bedienungsanleitung</string>
    <string name="section_how_to_use">Um einen Text mit EnigmAndroid zu ver- oder entschlüsseln, tippen Sie den Klar- oder Geheimtext in das Feld \"Hier tippen\".
        Wählen Sie anschließend eine Umkehrwalze, und Walzen für die Plätze 1 bis 3 aus. Legen Sie außerdem die Startpositionen der Walzen fest.
        Zuletzt können Sie noch einige Steckerpaare auf dem Steckbrett festlegen. Tippen Sie dazu die gewünschten Paare mit Komma getrennt in das entsprechende Textfeld (zb. \"ab,cd\").
        Beachten Sie, dass Sie einen Stecker nicht doppelt nutzen dürfen.
        Optional können Sie auch noch die Ringstellung definieren. Öffnen Sie dazu das Optionsmenü und wählen Sie den Punkt \"Ringstellung\".
        Haben Sie alle Einstellungen getätigt klicken Sie auf den Button \"Ver-Entschlüsseln\".</string>

    <string name="title_section_developer">Entwickler</string>
    <string name="section_developer">EnigmAndroid wird entwickelt von: \nPaul Schaub</string>

    <string name="title_section_disclaimer">Disclaimer</string>
    <string name="section_disclaimer">THIS SOFTWARE IS PROVIDED BY THE COPYRIGHT HOLDERS AND CONTRIBUTORS
"AS IS" AND ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, BUT NOT
LIMITED TO, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR
A PARTICULAR PURPOSE ARE DISCLAIMED. IN NO EVENT SHALL THE COPYRIGHT
OWNER OR CONTRIBUTORS BE LIABLE FOR ANY DIRECT, INDIRECT, INCIDENTAL,
SPECIAL, EXEMPLARY, OR CONSEQUENTIAL DAMAGES (INCLUDING, BUT NOT
LIMITED TO, PROCUREMENT OF SUBSTITUTE GOODS OR SERVICES; LOSS OF USE,
DATA, OR PROFITS; OR BUSINESS INTERRUPTION) HOWEVER CAUSED AND ON ANY
THEORY OF LIABILITY, WHETHER IN CONTRACT, STRICT LIABILITY, OR TORT
(INCLUDING NEGLIGENCE OR OTHERWISE) ARISING IN ANY WAY OUT OF THE USE
OF THIS SOFTWARE, EVEN IF ADVISED OF THE POSSIBILITY OF SUCH DAMAGE.</string>
</resources>
